第一次開Post - 失物找主人

有冇人係8點至9點 mtr 往柴灣方向
溜㡳左袋野啊 有化妝品同公仔

請廣傳

好人一世平安
幫你推